點解國外班小粉紅近來好似無L曬聲氣嘅？

係咪因為收到風制裁近了？
國外手足知道班L吊最近仲乜9縮曬嗎？
想話班L吊再出黎，就cap低相貌，之後攞去篤9佢灰！